Aca se encuentran las proyecciones de los psvn para 
los cubos de rubik.

Como no pudimos crear las PDB solo dejamos los .abst y los .psvn 
de dichas abstracciones.

Estos algoritmos siguen siendo algoritmos ciegos.
